
                      Directamente amo esta saga. Vi las películas millones de veces y no me canso de verlas, en teoría son impresionantes. 
 Me encanta cada película, pero mi favorita por ahora es Sinsajo parte 1 y Los juegos del hambre (la primera).
Leí los libros, son buenísimos. Que digamos a mi mucho no me gusta leer (no me atraen los libros) pero recomiendo esta saga para que la lean, porque hay muchísimas cosas que en las películas no se muestran pero en el libro las detalla un montón. Y otra cosa es que a mi,(nose a los demás) empezar a fijarme cada vez mas en lo que hacen los personajes, ya sean principales o no. Aparte los libros es como que te abren mas la mente a lo que hacen ellos, y te deja con otro tipo de dudas que las que te deja la película. Y si vos después de leer el libro, volves a ver la película, vas a ver que la ves con otros ojos y de otro punto de viste, y la entendes de otra forma. 
                                                     Besos... Espero verlos pronto....Los amo
        
            